原來連登左膠多過5毛

唔怪得本土收晒皮啦